（巴打）點樣分辨皮膚類型

上網睇各有各說法
洗完臉咩都唔搽我係隔好耐都無油 咁照計應該係乾性？
但夏天出街係feel到好多油
皮膚啲特徵又兩邊都有
油性皮膚毛孔粗大易生暗瘡黑頭果啲
但又有乾性皮膚無光澤暗啞多皺紋有時甩皮
究竟係點

要顏射下 睇下啲精喺面到嘅反應先知

去啲大型護膚品牌舖頭有得幫你check皮膚

混合皮膚

莎莎個啲？